諗緊辦法開解老婆

同老婆都結左幾年. 但我成日都要打飛機. 佢好似開始性冷淡. 成日搵藉口？ 咩碌架床唔方便, 屋企有人 , 心情唔好, 打緊機等.
真係做啦 . 都係我出力. 又少BJ . 又唔鍾意顏射. cosplay 又話變態 . 又唔比影相.
但係又對我多多要求 , 例如搵多啲錢 可以搬出去 , 轉行 等等

結咗婚住碌架床俾我都唔高興啦
佢係咪覺得你唔上進啊

屌. po 錯台

你屋企有其他人 點心情放鬆咁同你做啊?

咁嘅環境 同屋企人住 多個照應嗎 . 同埋我之前都係同細佬一間房啦 . 都唔知 佢唔開心啲乜

老母細佬係廳 . 都話唔得.

咁點放鬆咁嗌
點安心幫你BJ
出去開房都唔肯
打飛機啦你

而家酒店平，帶你老婆住返晚，環境好d 心情都會好，每個月住返兩晚唔會用好多錢

開房錢都慳

條撚幾大，係咪唔夠飽．

搵埋你細佬照應佢

佢無左份工. 都係我出曬錢啦. 做下老婆應該做嘅 都唔得？

試下哄佢去公園 or 公廁 . 最近手緊

手緊咁不如花d時間去送下外賣, 儲返幾百蚊再買返晚好環境 會比較好

搵個黑人喂飽佢

朋友試過，最後都要搬出去

平時返工都做到隻閪咁

你都cls你之前同你細佬同房係你自己既事
你都要諗吓你老婆想唔想架

我咁聽 就覺得你老婆算唔話得
住碌架床都肯嫁

你地分上下床瞓架？？？

以前啲女 後樓梯又得. 公廁又得.
依家就諸多要求

我同老婆訓下架 . 細佬訓上架

碌架床
明白晒

咁你離婚娶返個肉便器啦屌

窮撚仲咁多要求
打一世飛機啦你

而家講緊點樣開解你老婆, 做到隻閪都唔關你老婆事啦

咁既環境仲怪你老婆唔想做/要求多
你反省下啦

貧賤夫妻百事哀 佢幾歲？可能見多d世面就會飛起你 不過你話老婆做侍應 大家都低收入做咩會結婚
btw唔好生仔pls

如果佢快啲搵到工 幫補下家計. 我就唔洗咁辛苦啦

全部好撚正常，肯嫁你已經好好。

我係你老婆就出去搵sp

做廚房 接觸啲人少. 同埋適應妹 近水樓台啊嘛

你有老婆都執到啦

有樓有高潮

咁咪話佢性冷淡算囉

究竟我睇緊啲咩

瞓碌架床下格嘅樓主
嫌老婆唔肯主動啲同佢have sex？？
同時樓主細佬係瞓上格？

有人suggest而家酒店平返啲可以去開房
樓主就話冇咩錢不如去公園同公廁

我有冇理解錯

你個問題唔係講就解決到

CLS 屋企有人都照扑... 一陣你細佬要入房, 咁你老婆點?

你望下樓主個面, 岩岩再起下底, 樓主似假膠

嘩 買唔到樓至少都租啦
有屋企人喺外面度點仆得落呀 你以為香港D樓好隔音呀?

離婚啦
呢啲女人唔要得

咁係屋企做 都可以. 啲錢留翻黎加餸唔好咩？

努力啲奶下閪 討好佢 好嗎

咁佢唔開心好正常啫
咁既環境
不過心情唔好嘅重點係你覺得冇問題

估唔到連登都有你呢d人
又窮 又on9 又垃圾

屌，你去搵果d女唔好害你老婆啦

你有冇諗過佢俾你屋企人發現同你扑緊野會係咩心態
掉番轉你去條女屋企扑野, 人地老豆敲門你會點

私人空間都冇，樓主試下搭巴士打J享唔享受到先啦

搵日出去離島租屋玩一晚 咩都俾做齊

佢老婆有得訓龍床唔訓咩 好明顯知自己咩料 木門對木門啦

以前18-22 都可以呃呃哄哄啲學生妹. 依家 邊有咁易阿 . 個個都咁現實

都叫左佢間唔時要應酬下你

你真係仆街嚟 娶得就對人好啲啦 又唔係老泥mk妹女朋友

樓主真係廢撚到仆街

真唔真呀 無自己房 仲要訓碌架床 同細佬上下床
你條女真係世界級好女人

最近睇緊母狗調教類型啲片 .

一路向西？

睇到真係忍唔住笑咗
好唔好意思呀你
仲要話人唔同你搞 上下架床都ee聲啦郁下啦
你老婆唔嫌你窮都算係咁喎
仲要聽埋你講嘢真係跑走 好寒酸呀救命

On9不如你哋4P啦屌你老母
你真係唔撚識㗎喎，結婚唔緊要，你仲要覺得同你全家一齊住係正常，其實你先係最唔正常果個

開乜野解你老婆啊，開除佢算啦，早D放手對大家都好

解開老婆

無理解錯啊
咁既人都娶到老婆
當老婆係雞咩...公園公廁

租屋搬出去啦

咁個社會咁 . 大家都唔想. 我都唔想做到夜晚先收工. 又一身汗味 .
轉行？ 點轉阿 .

諗起向西聞記講爭公屋果集

睇錯"諗緊辦法解開老婆"

試下邊做邊搵囉好過咩都唔試先

其實呢D問題如果本身你係接受唔到
好應該結之前攞出黎講啦

熊貓都要等無遊客先至有Mood做愛啦，好心你唔好慳開房錢，平時製造些少浪漫俾你老婆啦。又要顏射又要BJ，你有要求唔係問題，但係無Mood就真係無Mood，好難勉強

我都係咁，特別係老婆生左B, 攬攬錫錫佢都發嬲黎，每星期1次幫我打飛機都嫌多，要食自己，就黎頂唔住

希望你係假膠
你老婆有你啲咁嘅老公話要帶佢去公園/公廁
一定係前世推過呀婆出馬路

都唔明佢介意啲咩？ 自己本身都係做waitress.

我希望你係假膠 咁都有老婆

做嘢辛苦大家都明
但講真體諒下你老婆啦
不過睇你個死樣都無搬出去嘅打算
咩同屋企人住多個照應
我係女人真係會表示好驚 結婚仲要同你冚家長住而你無打算有自己小家庭咁

你當你老婆係乜？
公園or公廁？冇撚嘢呀？係我連拍拖都唔會同你拍

帽事

係咪怕你辛苦呀
想你搵份文職果啲咋？

你老婆點忍你㗎

窮就認啦 多個照應? 笑撚死我地咩

屋企食唔飽 . 咪出去食多餐咯 . 都唔知佢又咩好嬲

邊撚個生個孫俾我，間屋就俾邊個！

做你老婆真係慘，腦囟未生埋定上黎攪爛gag？

適應定侍應啊，大陸仔

飛佐你老婆佢 然後打一世飛機

依家樓主嘅態度都唔係開解佢老婆，而係想滿足自己姐

依個時勢仲想要小朋友？ 唔好講笑啦

公園公廁？你冇野呀 當佢係咩人呀隨隨便便可以當街搞？
尊重下啦
去酒店唔好既

無咩野既不過唔會想結咗婚慘過未結婚咁

條女咁都肯嫁你
好心自己反醒下啦
仲咁多要求

我都想知佢點忍

嘩你老婆好撚慘
嫁咗人都冇得搬出去又要瞓碌架床
點解佢會揀你？

係咪打錯字用開發會好啲

假膠？
結婚仲要同你一家訓碌架床
冇離婚都偷笑啦

你都知自己唔撚現實

我都好有心機狗佢架

啊哥.你下面搖搖下點訓..

嫁咗俾個窮酸鬼真係慘

你老婆真係成個屎坑咁 連你呢d爛屎都吞得落

睇完已經明你老婆點解咁對你廢柴

真定假

你細佬有冇偷睇過你扑野

溝*

仲會問埋點解張床吱吱聲架係咪要換個張床呀

希望你老婆同你離婚
搵返個真心愛佢嘅男人

你家下情況好正常，接受唔到建議分手

你自己講咗重點啦

到底你有幾愛佢架
如果愛佢就搬出去啦

有得搞都唔該戴返個套
唔好害下一代

貧賤夫妻百事哀

算啦. 都係提議同老母轉房. 睇下會唔會好啲

屌你快撚啲自殺放過你老婆啦。

你真係人如其名 人面獸心

我睇左啲咩

假膠嚟㗎？
邊有人忍到結婚瞓碌架床
個老公仲要話帶去公園公園扑嘢
都CLS

你老婆有你啲咁嘅老公真係得啖笑
結左婚仲要同你屋企人住之餘
仲要訓碌架床
講出去笑死人咩

假膠?

咁垃圾嘅嘢都講得出
希望你係假膠

搬翻出去 好大壓力. 同埋依家得我一個 有工翻. 我老婆成日係屋企 無所事事

如果我係你老婆
一見到張碌架床仲要知道要同個陌生男人上下格床
一定第一時間返娘家再計劃離婚
佢同你一齊咗咁多年真係算唔話得

起咗底 是真嘅

唔怪得唔同你做啦

笑死，向西聞記咩

你搵多啲錢搬咗出去兩個人住咪肯同你做
咁簡單直接都唔明

得你一碌廢鳩冇癮掛
叫埋細佬入嚟兩王一后
兩兄弟拍住上屌到佢反白眼

結左婚都要碌架床而咁都有人嫁痴撚線香港

搵多啲錢？ 叫老細比多啲更咪穩定啲咯

你阿哥係咪鄧健泓呀？
你d精子唔得架，快d驗下！

將心比己,

如果你住老婆屋企, 外父係廳睇波, 老婆個紋身呀哥係上格床訓緊覺, 你覺得你係下格床做唔做到?

就算搬左出去，有大床，揾多左錢，唔代表打少左飛機，老婆性趣同環境未必有關係，主要講mood

明明自己條件差到咁都屈人性冷感
唔係話點樣，你老婆明知你條件差都嫁，佢無得怨
但你想扑野又唔付出就食自己啦

你快啲去死 你老婆真係好撚慘 你最好咪生仔累人地

通常都會揀 無人係房先做. 夜晚驚比人發現啊嘛 . 佢話咩 食飯前唔想搞 . 唔同等細佬係房訓緊教先黎做？

咁叫佢搵工啦，風流工都好
子華：最怕 女人食飽，乜乜乜，瞓

嘩 你都係仆街黎Wo
當老婆係肉便器?

似假膠

我又唔係日日要. 正常人都會搞野啦 . 以前兩個都有工作都有sex 啦 . 依家 大家得閒左 次數反而越來越少

冇樓冇高潮

好心book時鐘啦

喺人都覺得尷尬，你咁樣迫佢喺有人嘅地方做愛只會加快離婚。

不如索性裸體喺屋企人面前做

AV新題材

點解要影相?

可以打飛機時 睇翻 征服過嘅女人

我會要求佢叫我daddy or 主人

CLS CHEAP撚到

我都係

咪睇咁多鹹片啦清...

樓主夜晚同老婆扑野構想圖

碌架床一格訓到兩個人嘅咩??

你應該30up?
而家後生果班女 無自信私樓叫你食屎 好串

你細佬（訓上格果個）幾多歲?

29歲

又窮又廢好心你跳海死算啦

對住咁嘅環境點有mood
話晒都結左幾年 邊有以前邊到都想扑個種激情

碌架床

咁做廚房人工係咁 我都唔想 . 邊個唔想發達？

痴撚線post
最痴撚線係樓豬唔知自己痴撚線
去申請白卡 加快上公屋

咁出去做雞仲爽啦
又可以揀客又搵得多過你條廢柴

冇錢唔好學人結婚啦 開房幾舊水都冇錢
已經同屋企人住 唔洗咁大開支都唔知你手緊啲咩
做你老婆真係好撚慘 扑嘢去公廁公園？人哋貪刺激就話去姐
佢要求你賺多啲都正常啦 開一兩晚房嘅錢都俾唔起
咁撚冇用 係人都性冷感啦
我勸你唔好學人生仔呀

都唔係要樓啦 要間房都唔過分掛

同細佬同房加同碌架床訓
結婚嚟做咩

你老婆肯嫁你先好笑

我夠細心

笑撚死

同屋儢一住仲瞓碌架床，我都唔想扑

屌你係咪假膠

樓主個細佬
好大嫌疑

本身兩公婆呢個問題好常見，但樓主膠膠地

我都覺得係

你老婆出面揾啲小鮮肉食飽左啦，仲洗要你條小jj咩

如果你溝19
你無自住私樓唔好講結婚
啲女野都唔想同你講

肯撚定
點解可以鳩up到七頁

我都覺得係
不過佢都假得幾徹底 幾有誠意

我信我老婆好愛我

因為大家
剛剛放lunch

同意lee個point

叫雞解決算啦

啲啲死八婆，仲唔分？

駛少少出面搞掂啦
無氣受

冇樓是原罪
唔買都租住先, 都唔得真係幫唔到你

樓主真係仆街黎架喎！樣樣都淨係諗自己！

我有比錢佢洗架！ 咁都叫諗自己？

離婚啦
你老婆好女人
同你一家人住。重要瞓碌架床都肯嫁

俾錢就要聽教聽話？你去叫雞啦！叫得佢老婆你就要尊重佢！咁都要人教

唔新喇.... 日本av有個題材係咩道德門檻極低系列...

裡面係只要男同女想做就可以隨時做...

結婚時老爺想同新抱做就即刻係賓客面前扑
新聞報導員報報下新聞突然西痕就搵隔離個男主播扑
返返下工開緊會又會突然想扑就一齊係會議檯扑
返返下學就更加唔洗講...

幾好睇又幾癡撚線, 日本仔一講到av 真係好高創意

釣廁 公園得
咁公墓都得啦

你老婆咁撚樣都肯嫁
執撚到喇你
有骨氣又有要求就搬出去
做愛都講環境 連最基本嘅環境都比唔到
你都係打飛機算啦

樓主假膠此po已完

痴撚線結婚仲要同屋企人長住已經好辛苦
仲要比你厭性冷感
我係你老婆既話真係心都淡尻埋

睇返樓主舊post你老婆冇心機搞嘢都好正常
冇咗份工，已經同你捱窮，仲要同你細佬同阿媽相處唔好
睇你講嘢都係企喺你老母同細佬嗰邊
你老婆仲邊有心機搞嘢啊，唔叫離婚已經
叫好好啦

咁人齊比我飛機都唔落啦

我有個大膽既推測

痴線架救命
寧願單身啦咁
痴線

笑死請佢食糖都拎出嚟講

你俾少少錢請個老婆返嚟做工人佢係咪要多謝你地全家

話時話，做咩樓主你成家成日都係屋企唔使返工但餸就你老婆買同煮？

肯嫁俾你已經算好好

唔愛你都唔會嫁過嚟做工人啦仲要受你氣

話曬都係一家人. 互相照應好正常

不如你放過你老婆啦

ching係咪原本想post創意台？

直必腸

成班人同佢真心做乜鳩

我都係諗緊
同一樣嘢

你檢討下自己啦

屌如果你有小朋友就真係害佢

你細佬係咪瞓上格床？
然後你老豆上次係廳瀨左屎
你同細佬都不育

樓主假膠

樓主打錯字 溝 夠 gou 漢語拼音
囉打做咯
打字有鄉音 更咪穩定啲 咁咪穩定啲

擺明大陸仔 仲咁多人覆佢

仆街碌架床
AV咁撚樣

快啲覆診啦樓主

大嫂，我要進來了

佢唔似假膠，只係未食藥姐得勸佢覆診啦，情況好似嚴重左

所以而家咪多個老襟照應你老婆囉

結咗幾年婚 仲訓緊碌架床 要同屋企人住
仲要玩顏射 cosplay 加影相 呢啲唔係個個人接受到
唔離婚都偷笑啦
仲話想開解
要開解嗰個係你呀
放手啦

認真問
你係咪智商偏低或者冇乜共感能力

假膠？屌你結左婚仲齊齊訓碌架床

細佬喂飽左啦

食糖

此post已完

結左婚都冇自己既房？咁撚樣都得女家個邊冇出聲都好撚野喎

真係建議樓主唔好有下一代
做廚房工 唔係問題，問題係你冇上進心！
覺得我係咁架啦，係搵得咁少架啦！
其實你有冇真係企係你老婆角度諗？

平時主力都屌柒d港女，但你呢條柒頭真係極品，幫唔落

唔係以前啲女，而係後生女冇條件搵地方

窮人唔好結婚 完

將你老婆交比我 我幫你屌醒佢

同你屋企人相處唔到已經唔開心
無左份工比你話無所事事
仲要同你細佬一間房

你老婆都算係咁 因為愛你要就你呢樣果樣

你就嫌三嫌四 仲話要影相cosplay
你覺得比錢個老婆就要同你做？
痴x線
你食自己啦 唔好害人
一d都唔尊重女性

正解

最錯係你唔應該學人娶老婆

Cls 唔同你離婚都算係咁
同埋 有婆媳糾紛主要原因都係中間人協調做得差
窮唔係藉口

屌 樓主真係好撚on9
請食粒糖就叫好好？小學雞？

真係痴9線

你老婆真係好撚慘 跟住你一齊捱苦
仲要冇上進心 話咩:做廚房係咁低人工
低人工咪轉工 冇技能咪走去學
你仲有幾十年要養你老婆 你諗住成世同屋企人住？
你細佬結婚咁點？兩對夫婦瞓碌架床？
起碼揾份工係交得起房租先啦

樓豬係廢柴 你老婆無眼光 婚後唔搬出去住

你老婆咁都肯嫁俾你算唔話得

我係你老婆都出去搵食啦死窮撚

咁都肯嫁俾你，你積左福定佢作左業？

師兄...

男人黎講 你都算失敗

真係想開解你老婆就同佢離婚啦

你根本就唔愛佢，你淨係愛你自己
予取予求 其實你係唔係真係當佢老婆咁愛呢
怪佢喺性生活方面唔滿足你
如果你想玩到咁大
起碼有一個兩人嘅私人空間
係男人都覺得尷尬呀屌

你連結咗婚二人世界一齊住一間房都做唔到
好多嘢唔係你覺得冇問題
你接受到咁就即係冇問題
感情係雙向嘅
你做老公係咪應該要多啲理解下佢嘅感受呢

要求佢包容你啲屋企人
其實佢同你講只係同你呻兩句
你又覺得佢斤斤計較

覺得老婆咁唔好咪離婚囉
千祈唔好再娶個第二個害人啦

樓主份人都幾垃圾
冇樓又唔搬出去住
仲要求多多

又一假膠po

樓主: 幾好呀, 兩兄弟夫妻住上下格
得閒交換訓無咁悶

有啲碌架床係下邊個格會闊啲
但睇死樓主個張都唔係

大家起下底先

Lmlm

同其他人住屋又細點有mood搞呀

窮還窮，結婚還結婚，千祈唔好生仔害死下一代

我諗起之前套香港劇
咩 一路聞西？
大佬同都婆住上架床
細佬同佬婆就住下架床

你當你老婆係乜？ 咁唔願意出錢一係打成世飛機 一定離婚算啦你

樓主當自己細佬係屋企人
但老婆唔會當係㗎, 只多當係親戚
女人真係會介意.... 仲要同房瞓上下格床

對老婆好啲啦

睇樓主d留言加埋佢個名真心似假膠

做順豐 跟車運輸囉 個啲慢慢做上去
好過你而家洗碗轉廚房工作唔穩定
根本你肯做有心 地盤都得喇

努力返工搬出黎住/輪公屋
俾返好少少生活你老婆先好咁多嗲喇唔該

樓主細佬係小學生 所以請下人食糖？

你老母啦，當你老婆免費雞？應你老尾呀死垃圾

你老婆真係慘
點頂得你順
即係你覺得佢哋係廳就聽唔到？
你住錄音室嘅咩？
唔會有聲出到去嘅
你自己如果屋企有人嘅話
喺房間打飛機都唔敢打到咁大聲啦
就算你覺得呢啲可能係刺激
但係你覺得係刺激
唔代表你老婆覺得係
可能佢就要一個兩個人獨處嘅環境
嗰個空間裏邊
冇其他會令佢覺得尷尬嘅人存在
冇壓力咁做佢先玩得放

樓主智力應該有少少問題
真心唔係歧視
大家留言盡量點醒下佢
唔係條友信左當真
真係的佢老婆去離島 妄想做母狗調教

窮撚

大嫂！我入嚟啦！！YOHO ! ! !

屌啱呀，樓主放過個女人啦，揾個肉便器，或者雞，應該更suit樓主呀

記得帶套 窮人千祈唔好生仔

18+架？

廢物

你嗰腦係咪有問題 點解可以唔撚明架 我係你老婆一早離撚左婚啦 係根本唔會同你呢種人結婚
你完全唔尊重你老婆
佢肯同你一齊訓碌架床已經好好
邊到有女人會想結婚後係同自己老公訓碌架床
仲要係你全家都係到

你同得佢結婚 就預咗要付出架啦 講到咁辛苦離婚算啦
結得婚 就姐係你愛佢 計較咁多做乜

根本同你做待應冇關係
你完全係經典垃圾男人 結左婚有比錢 做愛就理所當然？
你當你老婆係免費雞？

係呀
佢地趕住做仔爭屋住
之後就晚晚上下祿架床

你搬屋兩個人住就會係第二個世界

你話有間房都算，居然係婚後迫碌架床

假膠

迫碌架床仲要同細佬share

Btw 下格點扑野 會撞到個頭架？

其實唔算好奇怪姐 你估佢老婆嫁佢之前無見過呢d情境咩 好多低收入mk仔mk妹就係咁生活 不過好彩佢老婆依家覺醒左

笑死

笑死 你老婆仲未肯同你離婚算好仲要開解佢

肯嫁俾你算係咁 仲想扑野

呢個post好撚好笑

離婚

不如4P啦

樓主咁蠢嘅
叫你老婆係廰同佢大戰就得啦
佢需要多啲觀眾

蝦腸

向西聞記
扑嘢鬥大聲

嫁俾樓主慘過做雞

樓主好撚垃圾

咁出去叫雞啦

睇左頭三頁 ，
結論： 樓主你真係好撚垃圾。

屌你起碼都租晚酒店啦

訓碌架床都嫁俾你 你老婆都算係咁

快d生個孫比你老豆抱 到時成間屋就比哂你地住

唔係 現實d老mk就係咁樣 可能我地好少機會接觸到呢d低下階層嘅人姐之前我ex個呀哥就係咁 40歲老mk坐過監做廚房 無文化無腦 整係識番工扑野
條女得22歲無做過野 話靠老公養咪得囉 兩條友租間50呎嘅屋 係地下食飯 廁所污糟到仆街 但兩個人唔覺有問題

單係諗要過呢d生活已經覺得好想嘔

我都係度諗假膠定咩
如果真既真係so9sad
老婆要同你訓碌架床
講出黎都比人笑
窮撚到咁
就自己收埋唔好累人
mk仔mk妹既想法
我都唔撚識

你老婆睇中你d咩, 夠廢?

係地鐵笑左出聲

你娶隻雞未得

假膠味濃

樓主弱智都有老婆

屌你睇字都覺得柒

你都on99
你廢就唔好要人哋陪你捱啦
真係想扑嘢都要就住
定係你扑嘢個時 叫你細佬岀房迴避下先
唔係性冷感 係住都住得唔安樂

瞓碌架床仲學人屌女
樓都租唔起結咩婚
我唔係攻擊樓主搵得少 係攻擊緊你兩個都搵得少但又要結婚
真係貧賤夫妻百事哀

叫番做窮酸狗算啦

當我40 歲, 我都想屌下啲20 出頭嘅靚妹.

1dvdes00929

大家可以睇睇 好多年前J過😂😂

點解會肯嫁你

離婚啦

樓主智力有問題

咁撚7窮
害人一世

可能你老婆以前都得架 不過對象唔係你